redux:
 - store, que onde estão nosso dados, é reativa
 - actions, que são as mensagens enviadas para a mudança
 - reducers, que são listeners (de actions) para mudança de state

 react-redux:
 - connect, que liga um componente react, com um redux
 - Provider, que liga uma store, com uma App react.
 